{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 어울림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにペットが入室できるかどうかを事前に確認する必要があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、次の利用客のために入室および退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、車で移動すると駐車できます。 予約特典としては、メゾネットタイプのIPTV/WiFiサービスとバーベキュー場が利用できます。 インターネットをすばやく便利にお試しください。 また、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 炭とグリル料金は追加で20,000ウォンで、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットが入室できるかどうかを事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがあった場合どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがありますので、車で移動すると駐車できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのIPTV/WiFiサービスとバーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリル料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリル料金は追加で20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 509
    }
}